大涌橋路限速

想問下係咪今年一月開始 大涌橋路變返限速七十？
上運輸署個網唔見有臨時車速限制通告
係google search 對上個份去到20年12月31日完

臨時車速限制的最新通告

之前個份

淨係沙角邨對出變返70

即係過完河畔個十字路口開始七十
之後去到近乙明個燈位轉返五十？

巴士站對出已經轉返50

收到 唔該巴打